Sammy會唔會同同心穎扑過野？

佢地有去日本拍旅遊節目，森美又係有婦之夫
個body又咁正

Sammy 個人咁撚自大 高傲
心穎明顯食仔唔係食呢類啦

唔會
因為森美係腳膠

應該黃心穎有撩過
但森美唔受

森美同麥美欣 梁嘉琪玩得多D

森美好正氣，睇得出有分寸